[漫畫] 水原千鶴暨出租女友討論區 (3)

我又係黎推世界第一既！

世界第一lm

樓下老公留個靚名

目前有乜人生觀金句？

魔女哭了

lm

LM

你sure你個名係樓下老公？請你飲多娜茶

突然覺得麻美好快返黎

無水原既
我一定揀墨最靚

仆你個街，東立幾時放埋剩返兩本上 KOBO，係咪迫我用正價買書呀！

有水原都揀墨

點解唔買實體
單行本通常都拎黎儲
要睇都係網上盜版睇晒

香港買得 ebook，除左平之外，最緊要係無位 ...

屌頭先係Netflix睇no game no life zero
慘哭成狗

掉舊個啲咪得

大家係咪追到最新果集漫畫?

不如掉左我出街會簡單 d。

水原幾時出水著FIGURE

lm
樓下同墨

除咗買書仲可以點樣支持作者

買週邊，例如 CD 攬枕 figure。

唔買書係因為已經買左定無位放？
無位放可以買電子版，用黎傳教都好呀。

LM左先

[7月新番] 《出租女友》

[漫畫] 水原千鶴暨出租女友討論區 (2)

不如推埋佢推左仲未1001

我世一

師兄係咩網買

KOBO TW，九月一號買仲有 69 折，折實大約 HKD 11 一本 (電子版去到第六本)。

pish new post

我老婆最正

Thank you

啱啱煲漫畫，到後期好正

最直接係作品本身
周邊食水好深
電子版又好實體又好
都係建議買漫畫
唔好買二手 二手同一手其實有競爭

奶奶
幾時先一齊

之前係唔係好似講過就嚟完？

好似係講話終於寫完 d 佢唔太想寫既部份，開始入正題…

呢套感該有排先完 麻美搵到嫲嫲twitter仲有整理同樓下關係都未講

係就好 我唔介意拖戲 唔好完
同果陣和也仲想水原繼續做ptgf果陣既感覺一樣

但和也都係幫緊水原做演員
好矛盾

算係
奶奶臨死都推咗千鶴一把
令千鶴知道自己鍾意和也
但仲有唔少問題未解決

輕輕一推

感覺畫細佐

154先行文字版
世界第一

湘南

世界第一

cls 墨醬爆seed起上黎隨時勁過樓下
但反應相差好遠
不付款離開都無stop墨醬

乜撚野係文字先行版…！

世一

我都係轉貼
唔理 有世界第一就夠

下定決心嘅墨醬好有吸引力

變左等你說愛我？
手語…

睇黎講返水原要等多三四集

世一令我諗起佢

ff勿當真

聲之形

無睇過，驚喊到收唔到聲

估唔到動畫化
會令男主同進度快返少少咁
以前好快睇完

世界第一痴撚線

已經無左想keep住追既feel
拖得太勁

係。。
集集都零進度咁
又唔同女主有進展
其他女角又唔用

都係見update左睇埋炸
甜位近期太少
每集下面都有人問
麻美幾時出返黎

麻美出返黎都可以係拖

一頁畫佢由正常樣到西面
一頁畫佢拎手機開po
一頁畫有人揾佢/搭訕
一頁畫佢變翻正常樣
咁就四頁

有哂畫面

有未？

等有圖先

夠鐘放飯啦！

都唔記得咗今日星期三

等等 唔記得左時間

154

好快又睇完

又水咗一集，劇情推得好慢

集集都係咁架啦都慣
所以都話 忘記套漫畫 1年後返黎再睇就最好

你諗下 平常其他漫畫都係2~3話=1集動畫
Ptgf可以整成4～5話先一集

又拖又要等一個星期

害羞女友一集一個故事好似仲多野睇過正編⋯

墨

唔理佢拖唔拖
有墨睇就得

下定決心嘅世界第一

睇個款下個禮拜應該仲係講世界第一

咁都叫水？

"水"嘅定義係乜?

放飯放飯！

冇戲情 水份多

動畫黨路過

係咪每話都會有女角特寫跨頁

係宮島特色
但又畫得幾靚 就算啦

世界第一好女仔

今話第一頁既水原好唔掂…

好似d遊戲人物中bug打咗石膏像咁

比墨搶哂風頭
雖然不嬲都係

新追既係咪終於明點解當初咁多人屌柒套野拖
特別係前期條友咁柒既時候

唔知係咪追開，覺得已經快咗好多，
所以覺得速度算正常

同以前比其實都拖
不過男主冇咁廢
所以食過屎覺得而家好得多

今話唔算拖，係慢 d 啫。
重點係世界第一今話出場夠多。

不過唔鍾意條裙，今話真係有種求L其畫既感覺。

唔係個哈哈笑袋先求L其咩
關愛座咁款

其實個哈哈笑袋我好鍾意…

第二鍾意係和也比水原話好核凸嗰件 Tee Shirt 。

求其畫都咁正先係世界第一

啱啱追到最新一集

其實都feel到陣完味
但都係拖拖哋吊大家癮
照咁睇兩個可能性結局

1. 女主同男主一齊
2. 女主為理想，同男主分開，無最終勝負之下完

暫時呢套野 d 情節都唔算係乜野引人入勝既野，幾時完都係差唔多啦。

佢可以再畫多五十話都無大進展。

我唔理
墨醬可愛所以批准佢拖

每話都有少少世界第一嘅話唔介意佢拖
拖幾耐都得

專心 d ，完左佢淨係畫害羞女友。

墨醬世界第一

岩岩一次過由頭睇過
其實感情線都鋪得好夠 好夠感覺
睇到一半個胃痛撚到傻 係咁喊

係每個星期一集咁睇就好拖

我諗呢度如果動畫要畫足起碼都3季
但唔畫足個mood又唔到

和也條撚樣愈黎愈叻仔好感動

興其話鋪得夠，不如話個時間夠長，真係慢慢習慣左對方既存在就真。

其實都係 你咁講都岩

我估要講多50話先會完姐係一年左右

都差唔多 有少少希望唔好完但係
寫多少少一齊之後既野啦 真好甜

應該講到大學畢業啦

ptgf——>二部作full time girlfriend

同墨咁熟都要靠ptgf約人出黎

點會咁快完嫲嫲比水原個戒指、麻g follow嫲嫲、樓下嘅關係等等
好多嘢都未交代

套野有冇咁好睇呀
吹到3版
真係咁沈船咩大家

呢個年頭可以夾硬腰斬，又可以用幾話黎個今日的我打倒昨日的我，睇開 d 比較好。

正牙 唔好完

係 岩晒我呢d死毒撚對完美女朋友既幻想

諗落幾正睇放閃

要睇佢有幾拖
不過通常啲戀愛漫都係二百幾話就完啦

唔好咁快完啦
水原同和也啲互動好甜
每星期就係等更新
完咗就好空虛

唔係話結局會胃痛咩，定我記錯

8月睇完動畫 一次過睇漫畫係覺得節奏幾好
不過依家一個星期 得少少就覺得拖

有提過係想作胃痛番既
結局就唔多清楚

如何你發現之後無甜 你會點

希望樓下嘅關係可以用多啲篇幅寫好啲，真係好鐘意呢個角色，雖然都知結局冇可能係同樓下，但希望可以俾個好結局佢，唔好太胃痛

套野後期麻美完全神隱左希望佢唔好出黎搞事

follow嫲嫲個伏筆都未填

好多集之前，可能作者唔記得左

係就好，唔想再見到個垃圾桶

終於有人同我諗法一樣

無佢Line
靠ptgf個apps約佢出去

正路應該係所有聯絡方式係 thru agent 既…所以正常情況下佢應該無墨既聯絡方法。

正如水原個私人聯絡方式係酒會後先得到。

結論：和也真係蠢到得人驚…又或者 on9 到得人驚。

又係時候推介大家去睇翻作者上一套作品

仆街想買

雖然滿足私慾但都係想佢出d甜既樣多d
面紅既水原世一

可唔可以着多啲衫
買唔到翻屋企

我都係咁諗緊

唔撚係掛好睇到傻
我睇左五次 每次都喊

No啦！係和也有求於墨醬
所以才要租用
無諗過欺騙世界第一

呢個關係其實貨真價實的租用關係
所以和也在乎用時已過

之前甚至以為畀唔夠錢
一直租用墨醬的時間都係短
跟水原租足8粒鐘係兩回事

水原正室都好難甩
和也係在乎水原所有表情變化
不論是嬲怒、怕醜，還是活潑、悲哀

仲有邊套戀愛漫畫仲連載緊好睇？
追開都完得7788

墨世界第一

男豬順便想俾錢墨賺下姐

好想課水原

你連課金都不敢還好意思說愛她

課金就是愛情啊師父

知你仲唔課

你連心愛的女人的OO都不敢吃，還說愛她 ???

我食啊我食啊

隻新figure崩到認唔到樣 課唔落

但和也都有貢獻嘅
唔止拍戲 鼓勵千鶴 幫一之瀨頂酒呢啲都好重要

所以都係放置半年再番黎
但忍唔到

好似西片太太咁

益個fd

兩樣揀我反而係想佢地快啲一齊多啲
寧願佢之後出後日談full time gf/木之下太太放閃

依加都夠胃痛啦

應該係佢地無私底下既聯絡方式。
唔係俾左錢租左係唔可以用公司個line account聯絡。

多謝

呢張做wallpaper一流

女友feel x 9999999

碌FB見到呢篇文 大家點睇
我覺得各有各好啦不過墨醬世界第一
利申：非引戰

我覺得和也對水原係憧憬多過喜歡

睇完更加覺得寫篇野個人未拍過拖

另外佢咁寫得 佢先係最睇表面果個

好耐冇轉wall paper

呢啲文唔洗認真睇
同五等分估邊個係新娘啲分析文一樣
只會講對自己有利個啲野

對住憧憬嘅人打飛機
對住憧憬嘅人單方面付出
都係鐘意多好多

首先邊度見到和也失敗咗
開頭和也都係因為外貌而對千鶴面紅
但之後係因為千鶴幫咗和也好多佢先真係愛上千鶴

動畫黨資訊不足唔怪佢

有冇墨版

真係一睇就知樓下派

我都係twitter人肉地毯式慢慢搵
搵到有扔上黎

我要愛啊 唔係淨係要做愛啊
（雖然都無得做）

真係搵到

同樓下一齊先係正仆街
又唔係唔比機會樓下 而家咪試緊拍拖囉
不過唔鍾意就係唔鍾意 勉強無幸福 只會好似和也而家咁點都係無feel 最後嘥大家時間
仲有就算係揀水原 其實都唔關外表事
樓下樣靚大波可愛年輕有咩外表上差過水原先？
因為條女倒貼 所以先揀佢就真係可悲喇
因為人地鍾意自己 所以揀人喎
你係唔真心鍾意樓下嘅情況下揀佢 你肯定自己可以奉獻100%嘅愛？或者話你可以回饋返同樓下比你對等嘅愛？
咁你仲敢話自己係真男人？
sorry for太認真

巴打講得幾好
和也一心就真係唔中意樓下
唔係對樓下有偏見 只係因為中意水原
樓下冇錯 和也都冇錯
錯就錯在個時間點唔岩 如果一開心約到既唔係水原 情況又會唔同好多

墨醬世界級

墨派表示：燒你數簿

對和也有冇錯呢點有啲保留

唔好啦
胃痛出if 路線算啦

唔係好訓到
個人成個腦都係我老婆
重睇完第二次更加sad
點解咁完美既女仔要咁慘

Btw
咁岩上twitter見到完成品

大佬你邊位

未洗頭？

冇睇漫畫咪會咁講

塊面崩到

面ok嘅
但髮型先最大問題

對比隔離隻結衣

人比人，比死人呀。

有無入lift Show貓抓果幅
溫泉果集

沒有比較 沒有傷害

on9仔，當世一死㗎

因為動畫版世一未出場出咗場嘅話成班又會轉

不過其實水原真係適合男主多啲，就算我鍾意樓下多過水原都好都係咁話
男主由始至終都冇鍾意過樓下，夾硬同樓下一齊個關係更加唔健康

樓下值得擁有第2個更好嘅男人

無 比其他你？

墨真係冇得輸

水原派既我都認同

等跌價

我覺得嗰啲會宣稱自己鍾意的二次元角色係老婆，仲要係username自稱自己係佢老公嗰啲毒撚，反而仲無乜可能拍過拖...

跌都未必入 唔知邊個黎

都有機會既，仲好好咁解釋到麻美收左皮既原因

件睡衣好老土

唔通 d 日本仔喜歡呢隻？
個核突程度仲衰過無印 d 棉質睡衣。

企後面個樓下靚好多

企後面都唔係樓下

兩個都係東山

我中意著衫既水原啊
我要愛唔係要做愛啊

聽日想去抽扭蛋
大家知唔知邊間反斗城仲有

香港咁快出抽蛋?!

如果只係得水原, 樓下
應該全部都對樓下沉哂船...

咁啱喺舊po見到
唔知而家仲有冇

唔該ching 搵少間了

幾銀1抽?
20? 30?

好似30

唔該哂

想去日本抽...

冇計

動畫黨應該易沉樓下
睇漫畫會扣分

明呀
睇左集動畫一口氣追係好爽
而家一星期一話咁睇真係好撚火滾

真

笑死 真係
一次過睇另一種感受黎

又想再翻睇多次 有少少癲
前日先一口氣翻睇完

之前睇佐勁耐漫畫都對佢冇感
印象仲有人叫佢臭閪
有佐東山之後殺傷力激增
以前覺得有人因為香菜由3轉1好戇鳩
而家我都係咁戇鳩

屌你咩 做咩串9我
（我就係由3轉1

我唔撚識你
至少唔係諗住你講

miku點都正過支那菜啦

"有佐東山之後殺傷力激增
以前覺得有人因為香菜由3轉1好戇鳩"

唔明. who?
百幾集之後既事?

香菜把聲真係好正
我本身都認為我死3
點知主1副3
香菜既姐姐無得輸

真係好撚奶共不過真係

當初未動畫化
3不嬲人氣高
但知道佐1係香菜之後
未播已經有人轉會

屌 我都係
東山未出真係對樓下無感
但係動畫出黎之後 覺得樓下好撚cute

好彩我本身5而又岩水瀨祈
五等分冇發生呢種事
但PTGF我而家已經左搖右擺

下次雞榜應該唔係水原就樓下贏
樓下有東山 贏率仲高

之前追漫畫 想飛左佢啲劇情
依家加埋聲覺得正左好多

好少受聲優影響
中意miku同佐倉，但最憎3,4

有冇雞榜條link

加埋聲水原變咗智障唔想睇

我都係
東山把聲太正

近兩年

做乜勁第一都係叫一之瀨

東山真係好好j把聲
睇re0都覺得暴食唔creepy 仲要少少可愛

由始至終都鍾意瑠夏，雖然中途因為水原咁努力追夢諗過轉水原

明明雨宮天把聲幾好聽點解要用智障聲線

一之瀨個look+東山把聲真係cls

真係好好聽
想搵一個鐘水原播住訓

笑到訓唔著

Kazuma!

我睇完係度諗
個畫家係咪腳膠黎

仲要係波膠

每次都受影響
把聲影響力大過所有野

最後嗰句未必
樓下冇夢想
未必trigger到和也嘅改變

都岩 未必會變叻仔
應該繼續咁廢

動畫下集好似冇咁快

應該無咁快 做唔做到都唔知
好似12集？

東山，內田 = 雞

樓下點會冇錯

其實愛情冇話對與錯，只係timing問題
不過如果最先約到既係樓下，當然情況好唔同。現實上，條女咁主動性格又唔差，起碼比麻美好得多，夠直率。

問題係，和也睇網站時根本唔係搵呢type
或者呢啲就係緣份
又要加呢句。。。
像極了愛情！

冇話對錯？
用威脅方式要求試一齊，呢種感情勒索唔通啱咩？

嗯。
對多只係倫理或者道德上面既問題

一切都係性別嘅問題
如果男人咁樣做實比人屌到仆街

冇水原和也唔會沉船 咁樓下都唔會對和也心動

冇錯就係咁.

幾時會出新一話？

星期三

其實個堆官方同人都幾好睇
水原、樓下同墨固然戲份多多，諗唔到連麻美做主角嘅都有

講起麻美今集動畫原本應該有出場機會

係
動畫和也無得偷望麻美，又無得攬瑠夏

屌比人擺左上網

好奇動畫想邊個位完
嚟緊下集玩ntr
再下集應該係墨世一
正路應該水原做完舞台劇之後完,但一定唔夠位做,最尾可以點搞

麻美係舉中指

最後個集估同麻美隻揪
3 集平均4-5集漫畫量 超趕

睇垃圾桶版本睇慣左，見番麻美反而唔太慣

巴打係邊個網睇

有冇智障

係facebook search出租女友就得，個page裡面有晒咁多篇

如果結局係咁大家點睇

呢幕一定做啦
千鶴加分位
和也喊到豬頭咁

又想翻睇多次

School days

配合【悲しみの向こうへ】一齊服用，感覺就 fit 晒！

八尋ぽち 又黎 ...

等緊樓下出

正過本篇

首先用返百幾話整個油奶病嬌出黎先

想睇依個多啲

出租屍體

大獲 唔想丁佢
太女神 典算

下集呢

係咪麻美做

墨都有殺人嫌疑

唔聲唔聲，嚇你一驚嘛。

雖然無乜機會出，但睇預告真係好好笑。

又冇雨宮天把聲
我用佐

正當和也準備付款之際，後背忽然泛起一股涼意。
和也回頭一看，一把利刀正插在他的身上。鮮血直流，把他的橙色t-shirt染成紅色。握著刀柄的人，正是和也再熟悉不過的害羞女友－櫻澤墨。
「墨醬，你怎麼！」
轉瞬間，墨用她嬌小的雙手把刀刃從和也的後背拔出，傷口頓時血如泉湧。還未回過神的和也嚇得軟癱在地，思緒一片混亂。
「和也くん、またねっ~~」
語畢，墨手起刀落。和也的身軀終於倒在墨醬的石榴裙下，永遠不會再站起來……

想搵水原1 HR 咁耐都未有人整

車上有乘客聊天時，說墨長的超正
和也妄想了墨的泳裝

墨跟和也在車上玩起了手指碰手指的遊戲，被碰到時和也發出了嬌喘

海灘禁止游泳，墨失落
和也再度妄想墨的泳裝，然後又想到了水原的｢神明確實很愛捉弄人啊」。

墨帶著和也向著遠處展望台前進，上台階中途被看到胖次，和也害羞，跑到她前面。

然後兩個人在展望台上看望遠鏡。
墨醬在看的時候，有個帶著女朋友的哥們誇她長的可愛，然後周圍的男人都臉紅地盯著墨，女的都盯著男朋友。

然後旁邊有兩個女生對著大海大吼，墨醬也大吼。

七里濱？

155?
乜鳩 唔係諗點解決水原問題咩 講快啲啦
屌你 和也 傷心都諗住咸濕野

你絲嚟男人有邊個時候唔鹹濕

但依啲時候我唔會諗依啲嘢

條女咁正好難唔諗

呢 d 時候果然係要大嗌…

呀…和也我屌你老母！

命運

條女好正,條仔好柒呢樣嘢
呢150幾話loop左幾多次?
拖稿

係囉，懷疑d路人好似比卡超咁淨係識重覆比卡比卡

再嘈佢下次連路人都唔畫，淨係畫個 dialogue bubble 出黎。

今晚
好想快啲睇

是日無獎競猜：到底今話有幾多頁世界第一既大特寫？

3 我估

一股作氣買下了有著旅行感覺的綠色列車的車票，列車中其他座位上的客人偷偷說著墨醬是自己喜歡的型，自己真想跟她去湘南約會。

一邊觀察著墨醬一邊陷入沉思中的和也被「朋友」這甜美的稱呼陶醉的臉紅心跳

此外和也腦中產生了身著泳裝的墨醬說「要商量事情的話就要赤裸相對」的妄想，對自己現在的腦裡是「大野狼模式」進行了告誡。

墨醬在電車內保持著沉默沒有對話也沒有接觸的過了15分鐘，
突然間接墨醬舉起雙手的食指並微笑著。
事實上這是"MARCH"的遊戲信號
而和也也回想起與麻美的一段回憶

和也發現墨醬在這15分鐘內一邊玩著遊戲排遣無聊一邊在用手機上下搜索著資料。
邊感受著手指與手指的交合的快感而顫動著邊玩起了遊戲，肌膚碰觸的感覺真的令人受不了。

「墨醬看來也很開心真的太好了」「多麼溫柔的世界啊!!」為此而感動流淚的和也也開心的繼續與墨醬玩著遊戲

「人生並非只有說話而已」這是和也在電車內的結論。

到達湘南海岸後由於已經是9月15號之後因此沙灘地區禁止游泳，只有衝浪活動依舊開放

看著難掩失望神情的墨醬，和也想著「難道墨醬妳真的打算穿泳裝嗎?」腦裡浮起了墨醬穿著泳裝的妄想，而和也想起了當初在下田海岸給千鶴添麻煩的回憶。

墨醬回頭看著和也放棄了在海岸散心的選擇一步一步的走向展望台

和也仍無法掌握墨醬的意圖，只能跟著十分認真的墨醬，和也從後方跟著開始登上陡峭的台階。

突然間吹起的海風將墨醬的裙擺捲起到了近乎走光的程度，因此而滿臉通紅的和也急急忙忙的越過墨醬走到前面

只是登上展望台就氣喘噓噓的和也與平靜挺立著的墨醬

和也對為何墨醬如此平靜而感到不可思議，然而墨醬似乎是靠著拼勁來彌補的樣子。

墨醬指了指望遠鏡，和也開始拿起望遠鏡觀看卻仍不明白墨醬的目的

墨醬一邊看著這些一邊顯現出閃亮亮的樣子，而後墨醬也拿起望遠鏡開始觀賞景色。

由於是情侶聚集的地方因此接續著電車上的情況，在展望台上傳出了「那個女孩好可愛」的聲音向拿著望遠鏡觀賞景色的墨醬的觀景台區域集中起來。

「果然租借女友就是讓人感覺愉快!!雖然現在是朋友。」和也流淚的感動著

被周圍大聲喊叫著發出「呀呵~~~~~~」的女孩子們刺激到的和也與墨醬

和也說這就是青春的感覺吧!!而墨醬也大口的吸了一口氣大聲喊叫著

下一話「想傳達的事情」

固定有跨頁
應該有2張面紅
1張笑

幾時先搵返水原

屌你乜撚嘢麻美的回憶

麻美G點解會出現

一星期一集真係比盡幾分鐘睇完

鬼咩打手指都畫兩頁

睇完成頭問號

睇完都係唔知墨想做咩

今集真係水
唔係講笑

玩手指完全係廢既拖時間

真
搭車呢D就咪鬼畫幾頁啦

火柴遊戲細個成日玩 不過香港叫法係咩

打手指？

墨：呀～

啲朋友通常講: 玩 1 1

睇完都唔知做咩事
不過有墨就乜都得

今集 d 構思係咪用半個鐘搞掂，之後兩日畫完？

將人地過場用既畫面畫足半話，你放多 d 有用既對話好難咩？今次唔係慢，而真係拖劇情…

不過世界第一住然係世界第一。

呀〜和也你個仆街〜

印象中以前叫點手指？

未有動畫之前
我一路都唔在意樓下同墨d劇情
但加佐東山之後唔同晒
唔知加佐李依會變成點呢

等呢張好耐…

世一出場對劇情推進一d關係都冇

墨現好Q

你應該講出新一話對劇情一d關係都冇

可摸耳連住做埋第二季

咁撚急好心就cut左ntr佢啦

唔好計較呢d啦，下一次主場又要唔知等多幾耐架啦

其實冇一齊過又何來ntr

dklm
又一集
真係唔好怪我又要睇又要屌
每個星期得完又咁拖法好難唔屌

就嚟完啦咩？

容我講一句說話黎形容今集
弱智

係

和狗做左一排人
今集又來料

男主百幾集都冇進步過 同親女出街都係咁

講緊動畫進度

今話真係廢
對比起之前已經唔算拖

有墨出場理得佢拖100集

咁佢就將世界第一畫靚 d 嘛…
無故仔就畫靚 d 女是常識吧！

依個係高木同學個作者畫？
畫得得意過原作

好寫實 青頭仔真係咁

關乜鬼青頭仔事，大部份男既都係咁啦。

不過青頭仔就嚴重 d 啫。

靚左，但無左條辮好似差咁 d 野。

未聽過

世界第一拉長左咁多…？

臭雞

其實mami隻臭西真係好撚臭西
屌到佢反晒皮
叫到喉嚨失聲再扔佢係後樓梯

下面應該有張櫈

邊個負皮我

墨好靚

外傳官方賀圖

墨+八重森 真係不得了
世一世二

用呢張造型出pvc都唔錯

麻美依個look又幾正
不過都係不了

麻美個look係咪佢去和也屋企個look

五等分的花嫁 (21)

有時唔洗炒股都幾好

如果剩計外表麻美就一直都正嘅

炒乜輸乜

都係唔洗炒

呢套全部都正

好能仁

近年我買5月都覺得自己大路
應該會贏吧
結果都係輸

有冇其餘四個

屌好貴

有愛就衝

一舊水小小誇
雖然可能真係會衝 平時貴極都係50左右姐

冇
呢個畫家五月推黎

左手

水原同瑠 點揀好

漫畫水原
動畫樓下

五月
風狗不配五月

樓下真心除左頭帶都好撚正

千棘四葉餘毒

四葉真係

漫畫太拖, 唔大改會唔會做埋第二季都收唔到尾

想睇多幾季

咪完啊
拖到好似one piece 咁都得嫁 我會重課

睇我個名就知點揀啦

你揀左 我緊係揀樓下

都好

幾時出樓下figure

呢張又幾標緻喎

個男主好似我 又毒又成日想扑野

呢張好 OK 喎…

link 支援

套野叫出租女友，樓下都係ptgf，會唔會爆冷同到男主一齊

死心吧 呢套野水原是唯一女主角 沒有爆冷可能

呢個世界有樣野叫"偽戀の詛咒"…

岩

男主好似冇租過樓下喎
得水原同墨有機

唔洗錢啵

雖然真係好難聽

唔鍾意水原都係咁話
依套嘢爆冷喺劇情上係唔合理，成套嘢由始至終都係講男主點樣為水原努力，同埋佢都冇鍾意過樓下
要同樓下一齊嘅話就要成套嘢重新畫過

除非作者痴撚咗線寫死水原，如果唔係呢套嘢樓下真係冇機

或者好似I''S咁囉
寫到男女主距離太遠，搞到男主空虛寂寞就想變心
但以目前個走向同男主個性格唔似會咁寫

瑠夏deserve better

係咪唔記得咗AKB49個結局

買本ani-wave
揀有水原嗰本
都係File姐雖然爭啲

都係唔好本野抄襲開
唔知而家點

今期有?

之前買隔離本惠file見到
一係水原 一係SAO file
不過呢本野舊登成日俾人話抄襲

完整收錄 四葉 的純真善良

動畫嚟緊嗰集會唔會想打個mon

聽日睇下先

為左你個 mon 著想，睇完頭幾分鐘制服版樓下好熄機啦，唔係打爆個 mon 就唔好啦。

當然你想換 mon 就無任歡迎啦。

如果你係一個正常男人

係

睇完樓下嗰part，直接飛去下集預告睇世一

最尾有甜點解唔睇

下 小野寺不嬲都係配角
利申千棘派爽

千黨

千鶴黨表示

下集世一終於出場

等咗10集就係為咗依集

有無人有睇總之就是非常可愛
呢套甜到
十月仲出動畫

有無姐屬

閃到仆街 仲閃過高木

單對單黎 得妹屬

咁遲下先
終於開左套不起眼追埋先

呢啲先正
一開始就講明結婚 同居
同輝夜 高木個種校園閃光唔同

不起眼好快睇完姐得兩季 上星期先重溫完

其實男主係咪已經知道女主係咩人

我唔知啊先睇到21集
不過應該知係有錢女

係 之前有幾集
一開頭就閃到我
動畫唔知點

結婚咁耐仲未屌

其實而家去到邊到？ online 我睇最後更新係上年七月…

我睇無限漫畫 最近更新係123集 9月2日啵

但好快已經kiss咗 仲揸埋波已經快過唔少戀愛漫

漫畫人你個仆街…

今個禮拜冇156？

有啊

星期幾出？

星期三呀

Bella

和也今次真係變左禽獸

結局會係水原同其他人一齊
和也無同任何人一齊，孤獨一生

其實前日已經有情報
但係都真係廢事po

墨醬:「呀...嗚嗚..........」
和也:「嚇了我一跳，還以為妳會大聲的喊出來啊。」

和也代替喊不出聲的墨醬大聲的喊出「呀呵」
和也:「哈哈哈，我代替妳做了」(微笑)

聽到這些的墨醬也以笑顏回應和也，表現出很開心的樣子
和也:「結果還是搞不清楚墨醬想要做什麼，嘛~只要墨醬開心的話就好了。」
從展望臺下去的路上沒有使用電梯而是順著階梯而下
在排隊店一起愉快的吃著美式鬆餅，一起求籤，享受著觀光約會的樂趣。
再次回到海岸後墨醬脫掉鞋子
墨醬走向海然後開始啪嚓啪嚓的一個人玩起水來
和也:「不會吧!!墨醬就這樣玩起水來?!一個人玩水?怎麼可能?」
墨醬一次次的叫和也過來
兩人開始嘻笑喧鬧的互相潑水玩著，和也心中流下感動的的淚水
和也絆了一下摔倒在海水裡，然後笑了出來
和也:「不好意思，不知怎的突然沒了氣力，好久沒像個孩子一樣的玩了。」

「因為我什麼也做不到」
「希望痛苦的人能玩的開心」
墨醬用砂上寫的字向和也傳達想法
和也：「從一開始墨醬就要想讓我開心」
「看著我愁眉不展的樣子硬是要帶我出來玩」「真是個好女孩」
「感謝妳讓我重新振作起來」和也用笑容向墨醬表達感謝
墨醬：「雖然你煩惱的心情也能理解，但別認為會有女孩子在受到直接的鼓勵後而不感到開心。」
「雖然千鶴的心情除了千鶴之外沒有人能完全了解」
到此都以砂上寫的字向和也表達

墨醬：「是我的話就會很開心」
墨醬誇頁

和也：「是啊!!水原的心裡也是很難受的，但她煩惱時卻沒有去鼓勵她這不是本末倒置嗎?」
和也：「這是最棒的約會!!回東京去吧!!」

墨醬注視著恢復精神向前邁出步伐的和也背影
浮現出意味深長的表情的墨醬"嗯"了一聲點了點頭，約會到此畫下句點。

卷末右側解說句『受到鼓勵，向前行去的少年。遠望著的少女的身影......』

下一回:「為了她」

只要墨醬開心的話就好了

又拖一話

睇黎下下集真正黎料

係咪就完了？

未 我老婆琴晚講

上左動畫 起馬半年內唔會完

谷左人氣上黎
緊係拖多半年先完

仆你個街，又拖…！

你地覺得
麻美有冇機會洗白

有, 之後就變初戀VS理想

和也對水原既感覺應該一早過左覺得佢係理想型既階段
佢係真心中意水原

都幾肯定會幫mami洗白

如果洗到，
通常呢啲角色都會變高人氣

你指係漫畫？

無可能係
應該諗下樓下可以點賣慘 吸人氣
好似四葉90話咁

樓主睇過?畫得好似

Akb49完得好完美 好期待個結局

世二

邊有咁大

係大咗啲
不過都係世2

話說我諗起個伏筆
唔知有無人留意
第127話

呢句野明顯係和也內心獨白
但佢話"當時"唔知 姐係佢之後知道咗
點解會知呢
一係就係遲啲和也會同mk仔正面交鋒
一係就水原自己講 我覺得可能性好低
一係就拍拖後 水原講返幾時開始鐘意和也

睇漫畫細節一定多D

應該只係話唔係對佢無感覺嗰一句 ...

當時睇漫畫呢一段描寫覺得係奇怪用倒敍 mode，
而家諗返起應該係講緊呢樣野吧。

套漫畫都係叫出租女友?!

下面果張....為美好的世界獻上祝福?

Explosion！

比黑色還要黑 暗之漆黑

融合著我之真紅吧

覺醒的時刻已經到來

墜入無謬之境界

形成無形之扭曲

出現吧！

Explosion!

就係講緊個句 應該係水原同mk仔既對話
咁多集入面 唯獨呢part用倒敍

頂唔緊啦
想追漫畫 有冇漫畫網推薦?

唔敢亂評，唔想因為好似二乃贏就讚咁
但真係覺得完全屌打原作

好多人話49同唔到吉永一齊，驚和也最後都冇女
但其實49個重點始終係男主點成為傳說，唔係溝女
但PTGF重點應該係攻略水原？

不過其實49有啲人話似莉空贏，
唔知墨會唔會有機跑出

贏咗條仔 輸咗觀眾

一開始開估細零我都幾支持四葉，
但之後套嘢完全跌watt
然後越黎越睇四葉唔順眼

通常都係漫畫人睇？
追完先再入黎呀小心中劇透

如果有咁大 我跟機叫世一

佢收尾唔好姐
用返100話 轉成樓下end就無問題

暫時都係接受唔到樓下用威脅方式呃關係，扣哂分
希望遲啲作啲原因幫佢兜，話有苦衷之類
不過話唔定得我接受唔到，作者心諗唔Care

二乃END都出咗

唔洗苦衷既
令樓下變成慘角就得

樓下冇試過鍾意一個人 所以對和也好執著 亦令佢咁主動 呢個咪理由 不過呢啲舉動真係唔多好感

如果用呢個理由唔夠洗呀麻
我希望佢講吓類似有絕症好慘先咁執着之類呃吓我感情

156

要咁多理由，就唔會有樣野叫一見鍾情啦。

工具人mission completed!

作者對除襪呢個動作，有莫名奇妙既堅持…

認真追一兩晚可以追到live

世一嘅重點唔係依啲膚淺嘢
唔需要靠依啲

明顯係腳膠懷疑佢同老婆晚晚玩腳

仆街今集好甜

主線 0 進展，但因為世界第一好可愛所以無問題。

傷感先岩 你望下最尾個張墨個樣
好似就喊咁 但又要笑

仲要加埋佢個"嗯......."而唔係"嗯!!!"

做乜鳩
我一直都係講緊過想有一個可以令我對佢改變睇法嘅理由

你係咪搞錯咗以為我話佢搵和也冇理由？

墨鐘意和也？

墨係幫和也方面真係世一

中間去玩嗰度好甜

今集幾靚

墨今集睇個樣似退場feel

官方同人，仲有好多套

咁快又完一話

無入過場 一直都係朋友

墨醬

明知自己中意嘅男人為另一個女人而苦惱，仲花盡心思咁幫佢只有全心全意咁成為一個工具人，墨先能夠搵到機會創造同和也一齊嘅回憶。

睇墨真係好治愈水兩集可以的

我嘅意思係無佢嘅劇情

鍾意咗好耐啦喎

唔好呀
佢係我繼續睇依套嘢嘅唯一原因

估姐
可能某集作者突然有新嘅想法呢

嗯 個結尾好空虛

鳩up
墨=鶇
樓下=萬里花
最後水原同埋初戀
本來係水原 但係唔想耽誤佢嘅演藝事業
所以突然間有一天有啲新嘅想法 揀咗初戀
希望唔好咁 我樓下黨 樓下唔好同萬里花一樣死法
因為你係我朋友啊

比起用其他人嘅作品
不如學上面嘅巴打講用49黎類比
水原→吉永
麻美→岡部
樓下→莉空
墨→春子

不過個post隨時冇乜人睇呢套
唔知會唔會有人追翻，唔劇透喇

唔識48好難識49
以前追akb所以有睇過

集集都好期待有冇精美跨頁

其實啲角色都係原創多
依家煲翻應該冇問題掛？

呢套野sweet到我每睇幾頁就要抖一抖

實有無既先奇怪
下集一定有水原跨頁

又拖一話。。

呢集都叫做點醒和也嘅

我反而慶幸佢一集就玩完水

上上集尾 喺地鐵站話去沙灘
上集尾 去爬塔叫
今集尾玩完水

正常三集做一集都可以？

仲未嫲嫲走咗男主喺到埋頭尻諗嗰幾話

世界第一唔算好矮咋？對鞋底使唔使成幾吋高。

依家啲女好撚興著呢啲

仆街傷害 +10…

呢種鞋其實好柒

live左 水原bb真係好尾機

每星期的更新就係我生存嘅動力

一係就冇一齊到 各自有另一半 若干年後講返先知

可能最後係open end
幾年後
水原做左女優
上台拎獎話有個人好想多謝
唔係呢個人的話，自己今日唔會企到係台上面

幾時同瑠夏分手啊成日阻住曬

呢度都有白學家

揀墨啦
好老婆

無處不在

鍾意麻美個種賤多啲

垃圾桶都鍾意

好正喎 玩人感情 之後發覺人地好受歡迎 就想翻灼
小賤人

咁既結局唔太滿意

幾時有新一集

前兩日先出完....

突然胃好痛

水原：明明係我先來的！
為甚麼你會這麼熟練！
樓下：為甚麼會變成這樣...第一次有了喜歡的人
得到的 本該是將夢境一般幸福的時間
但是...為什麼會變成這樣.....

「出租女友」什麼的 已經冇所謂了
因為已經不再有約會 值得去了
傳達不了的戀情 已經不需要了
因為已經不再有人 值得去愛了

我嘅意思係外傳《害羞女友》

巴打係m屬

麻美係要黎懲罰

未完待續 胃痛了

依句真 同麻美一齊左都要不斷出去偷食
唔係佢就會離開你

可以加返和也打飛機情節

特登走甜架 水原BB可觀而不可褻玩

又就快到白色相簿既季節

邊段加密先係真

keyword:white album2
玩/睇一次 你就知邊段先係真

所以係sad end?

好想抱住佢黎屌！

有冇AV 同佢差唔多樣

丸户係到搞事
愛衣唱得冇原版咁有feel

原版太屈機 聽親都起雞皮

依首好似有好多個版本
邊個先係原版？

利申 冇睇過，淨係聽過首歌

原版係上面
聽埋 米澤圓 同 生天目仁美 版就好去追曬13集啦

點解我覺得劇情好拖
近來三十秒到一分鐘就睇完新一話........
唉。
我情願佢拎返前女友出黎搞下事,唔知而家想點咁

東馬小三

雪菜bitch

女朋友！借我一下 Coda編

又嚟

諸葛雪菜

會咩? 我覺得個進度幾好喎
甜到要分幾次睇
可能我係一次過追到live所以唔覺

你試下一星期一集咁睇
你會發現好多都係拖戲
仲有前女友已經唔知消失左去邊
最近出現係一格好細格,仲要同故事冇關
成個角色消失左真係第一次見。
一星期一集真係兩野就睇完,都幾無奈。
每星期都期待佢有D進展,然後每星期都係冇進展。

係好拖
一話劇情分三話做咁嘅feel
由嫲嫲嗰到起已經係

無咁誇 3分鐘左右啦

麻美個到真心癲 消失左 搵都搵唔返
八重森取代左佢咁

等新一集出睇下係唔係真係咁拖先得

大獲了 live左要開始承受每周一更拖劇情
不想活了

一年後再返黎睇

原來冬馬唱先係原版手機一直聽緊雪菜唱個版本

唔係動畫唱op嗰個先係咩？

呢個唔係冬馬唱把聲唔同架
原版（動畫op)係另搵歌手唱

中伏 夜媽媽冇禁開黎聽
原唱係上原れな唱先岩

我都係

之前有無試過拖
會唔會仲調整緊之後劇情如果係我寧願佢諗耐啲

原來係咁，我見條片credit個歌手係冬馬所以咁講

睇完動畫之後追曬漫畫黎睇 幾好睇

放心啦,佢其實拖左好幾個月都有
所以你可以放心肯定佢會繼續拖。

好似有157情報

邊到有得睇？

巴哈

和也與瑠夏在工作時，瑠夏聽到了關於千鶴奶奶的消息。
她想像千鶴在失去一個家人後痛苦的場景，她與墨的想法一樣，認為在千鶴的角度她會想要得到他人的鼓勵與關心，和也說道這正是他所想之事。
這讓瑠夏感到不快，她說到和也不應該去關心千鶴，對於她來說和也只是一個客人，他不應該接近她的生活。
瑠夏讓和也帶她一起去博物館，而和也婉拒了她。
和也過後跟他的老闆說起此事，老闆先是疑惑，而態度也轉變為對和也的肯定：「讓女孩子開心就是男人的責任啊！。」

和也下班後，腦海中卻揮之不去千鶴的身影，「當自己傷心、難過時，千鶴一直陪伴在我的身旁，支持我幫助我，這一次，到我來做這件事了！」和也想到這一次，一定要給千鶴一次最棒的約會！

該以何回報一直幫助我的我的「理想女友」？
我要......再租借一次！

下一話「打起精神的約會」

又租 on lun 9，直接搵佢咪得，真係視錢財為糞土

貼合主題呀嘛

我會覺得係唔比機會水原拒絕。
而且只租借一個鐘都還可以既，雖然唔知有無下文…

樓下講既野雖然係正論，但有 d 不近人情…嗯，戀愛本來就係戰爭，都無可厚非既。

但死奶奶都返工 唔休息下先
其實我覺得直接去佢屋企搵佢咪得
洗乜租

就咁搵 水原可以推
租佢唔推得

又成功拖到一集

第一次拒絕樓下都叫拖
如果和也態度好強硬咁拒絕 會唔會好快見唔到樓下

唔會, 樓下而家應該趕都趕唔走

直接喺露台入去屋企啦

想睇和也哄返水原

一日睇到live左想問幾時有下一集

第一個反應都係: 又租?好撚有錢?
但諗諗下,既然戲都拍完,唔租佢的話,以和也嘅廢,又真係冇藉口叫人出來

樓下繼續輸到仆街,好慘

同意
咁做幾型
水原一定出晒水

但係水原真係好正

得麻美子可以同水原一戰

剩睇左邊，似時裝Display多過Cosplay

唔得喎 差咁遠既

都話係fashion show唔洗睇樣
不過麻美同墨嗰張 樣都算襯

本質

墨嗰張睇落似睡袍多 d 。

知唔知點解
因為麻美同墨都係無乜波
而個女又係無乜波

其實一開始就已經好強硬咁拒絕過
只係水原提出叫佢試下
佢先半推半就咁話好,然後樓下先留到而家都仲係度
否則應該又會俾作者好似前女友咁被消失
佢而家都未消失即係佢仲有利用價值
老實講唔係話拖既,但以作者個推圖方法,真係會相對將一話既劇情變成三四話咁畫,唔清楚係佢定係個編輯既主意啦

到底麻美係咪大波過墨?

可能遲下出公式書先知答案

爭咩，都係第四第五

都幾肯定墨係最細

不過無阻佢世一嘅地位

動畫個BYEBYE已經贏左樓下同前女友成條街

好似逢星期二零晨？唔係好記得，自從追到live之後分幾鐘就睇完新一集
好辛苦

咁水原同樓下邊個大啲

應該樓下?

我會叫星期三零晨

係喎屌

污染大家眼睛

咁人地用心製作...

樓下

現實既ptgf就係咁

點解要攬炒

第2張個麻美coser係咪自己本身都唔鍾意麻美

你咁講，第2張個四個應該都好討厭呢套作品

樓下 OK 但下身肥左 d
墨真係嚇撚死…

好似 cos 親樓下都比較無咁易出事…

放過我啦

第2張墨個樣好似冇經費個時啲畫功咁

岩岩LIVE左漫畫
作者係咪本身就想完左套野 但係動畫化左之後搞到依加收唔到科

奶奶已停止運作.jpg

日本神戶市一名無業男子於 27 日在當地書店欲偷走數本漫畫，其中包含 15 本《出租女友》漫畫單行本，書店店員見男子形跡可疑，便直接通報警方，該名男子因涉嫌竊盜罪遭到逮捕

日本神戶市一名無業男子於 27 日在當地書店欲偷走數本漫畫，其中包含 15 本《出租女友》漫畫單行本
被偷走的漫畫共有 16 本

本身咪又係拖到仆街 每星期推0.01%劇情

唔覺有打算完嘅跡象，水原都未算真正出道，套戲啱啱拍完都未上畫
而家加埋奶奶過身嘅劇情，重有排寫

又就黎一集

等巴打

157 女朋友與男朋友1

我每集最期待女跨頁
點知作者你畫條仔俾我

樓下好撚慘

真和也就收一收皮 細細格咪算

叫做有幅樓下單頁

今話最好睇係店長！

等一星期睇一分鐘時間又完結
下集終於有返水原睇

掛住同惠B慶生
完全唔記得有新一集

屌 睇左30秒咋

記唔記得都冇所謂啦，又水一集

樓下食9啖屎先有1啖糖

驚乜野丫，一集頂盡一分鐘就睇完

有冇睇嗰個巴打間房
笑到我

大家都是毒撚，相煎何太急

不過我都笑咗

其實樓下係咪應該差唔多死心，之前佢除咗心跳之外，另一個鐘意和也嘅原因就係覺得和也對ptgf都咁好，對真女友一定仲好啲。但而家事實擺在眼前，和也只會對水原千鶴呢個人好，唔關真女友定假女友事，就算自己做咗和也女友，和也都只會當自己狗咁撚，樓下應該已經絕望到極點，就快死心了

樓下識放棄就唔係樓下啦
不過男豬係咪miss咗同樓下講清楚嘅機會
依家仲要應承陪佢去玩
想拖到幾時呀...
去鼓勵水原都要咁多人推佢一把先下定到決心

屌又係一個寫到佢好好 但係由頭到尾都冇機會嘅炮灰

好勁就真
佩服佩服

又要等下星期

劇情又推進左0.1% 估計今次約會至少十集

今集睇得耐過上星期十秒

叫做有少少推進

比起佩服
不過話羨慕佢多錢

'男人係為左鼓勵女人而存在的生物。'

呢句道德上好有問題
真心睇倒呢句嗰一刻嬲左

都係...嗰度全部都應該唔少錢...

封面水原好老婆feel

痴埋來總不給自己親手弄回來的好

仆街一晚追到live
麻美幾時出返黎

點解會越黎越多麻美 fans 架…

佢間房

完全唔明

今次封面和也終於唔再係Q版，同水原一樣都係正常size

唔通暗示和也總於有 d 重要性了？

樓下好正

究竟男主角諗野係咩logic

之後和也正常size，千鶴變Q版

每星期福利回你同我搞 d 咁野…咁佢預摺埋套野都得了。

女拳漫

最尾一集？
個 close up 好似麻麻地。

唔係佢fan
只係想知佢潛左咁耐做咩

男主本身只係毒撚
唔好要求咁高

老婆我好愛你啊

無，只係隱左形。

本身都估佢呢個位完
但佢一集點做到咁遠

屌你安慰人原來去課金
仲課成8皮野
真係當正人地係雞

麻美黨曬馬

我都覺
加埋標題 有啲唔簡單
男朋友呢個字係第一次出

Cut op ed掛
我諗ed會變

咪係囉 R哂頭

你大佬之後無戲份…

唔好咁多 FF ...

呢度唔係漫畫po?做咩個個四重

係囉
出面有個動畫post

屌你老味 海嗰條仆街
靚仔大撚哂啊?
佢一定係最後大BOSS

水原對佢冇feel啦

職業病

漫畫版好似精細好多喎 ...
雖然而家都 OK，但希望 BD 版會再執執。

好多漫改作品都係垃圾作畫
特別係有漫畫比較特別顯得差
呢套真係算係咁

瑠夏黨慎入

五等分

第二季係咪冇影了

唔係一月咩

二乃主場了吧希望唔好飛走

有冇紅色版

本來宮島畫女就有一手
要動畫跟足就有d困難既

對眼同面紅做得幾好啊
頭髮差d少少

想要綠色多d

一早有啦

8個正皮咩撚野事

少年你太年輕了，其實都是我一個人正皮的

有一個係我 有咩想同我講

2期魔改1235贏既
你post多次睇下點

比5啦
做佐咁耐工具人

即刻變神作

冇問題

激死佢
唔洗4話先斷氣
1話搞掂

五等？
其實應該冇結局掛
正常接住劇情應該得二乃五月主場
要魔改就應該係佢兩個
一係就飛二乃劇情，剩係講四葉
點都有人屌

老婆

想買

呢套咁嘅垃圾都有人睇

咁你有咩高見

無高見
呢套喺後宮番嚟講都係垃圾
要幾on9先會吹奏女主呢隻臭雞
成班現實一係中學雞，一係就啱啱入坑嘅毒撚先會鍾意呢套糞作
隨便留負評

後宮
你對後宮嘅定義都幾廣下

咁都後宮
明明女主對男主態度咁差

動畫出二期

新章，千鶴復仇篇

會唔會代表漫畫無咁快完

福音

唔知第2季出唔出到八重森呢
好想睇吓動畫版嘅佢
豐琦愛生配就好

唔知做到邊呢

我諗應該做到主角話拍戲個part

有得睇樓下留宿動畫化

快
好撚正

要睇下星期個集

拍戲先係重點 中間cut一半啦
留返生日飯
樓下煮飯送上門
睇水原舞台劇就得

比埋校服dating我

仲有麻美未出黎

4集推到去90話
8集推晒拍戲

作者好似話過中間有好多都唔係佢想畫
動畫Cut咁啲快快手入正題都唔出奇
可以快啲見到八重森

希望有

諗諗下 唔cut既話 應該邊個位完?
99話 話同佢拍戲就完?

估唔到動畫咁直接畫麻美條仔出黎
明明漫畫只係講嗰個人又黎

二期係咪姐係有得睇JK水原

漫畫直頭講都無講係邊個我懷疑係編輯逼宮島加麻美洗白伏筆

仆街忍左成季終於可以入嚟

未睇動畫
麻美做乜事有原創嘢咩？

NEW END

二乃反攻略幾正

姐係又睇五月做配角

應該半年番黎，一次過做到漫畫而家既進度

麻美goods賣唔出，但整左一大埋貨焗住洗白

ED後多左一shot有新情報

五月又頭到尾都配角

買買買

和也幫一之瀬頂酒都好重要
仲有響屋企非女友mode叫和也個名面紅
夢幻約會第一次同和也抱抱而面紅

第二季姐果唔超過 13 集好難搞，
一係中間大 cut，一係無拍戲。

當然可以將成組拍戲既野搬去 OVA，
但中間有故事性既野唔多，
唔通個個星期睇 fashion show ?
其實都 OK 但睇十幾個星期會悶喎…

最想睇係大叔 mode 既八重森大肆蹂躝水原(間房)…

訓覺之前都好好笑，
嗰兩話簡直可以當搞笑番睇。

between ，有無人覺得呢套野入面 d 女仔個個都骨骼精奇，條腰經常可以扭向 d 奇怪角度…(雖然好睇)？

真呀...未出銷量 估唔到咁快第二季
12集個尾就唔知點收
按今季就會卡係眾籌中間
八重森係110幾集 唔通出24集
雖然60-70集開始拖無乜內容
可以飛得好快

可能週邊好賣？

而且又唔似五等份/學不來咁有黨爭，唔驚之後故仔大改 d 週邊賣唔去…
雖然麻美 d 貨可以安心入少 d。

呢套野勝在壓縮到體無原膚都無乜人理，甚至壓完好睇左。

拍戲搬去 OVA 都好既，但最好唔好搞套劇場版出黎啦，我都唔知點入戲院睇好。

可能時勢做英雄姐
4月武肺無乜動畫積埋d錢
身邊同類型大部份完哂
一係就未上位
唔知有無OVA 同埋做邊集

有冇人啱

漫畫本身都預會洗
但動畫好似搞到本身都白白地咁
瑠夏又係動畫冇咁黑人憎

呢套野咁勁 咁快就宣布出2期

第2季仲可以睇到樓下屌鳩麻美

啞鈴黎

似好似雷姆咁失蹤全季

可能動畫組原創d出鏡機會俾佢呢

到時麻美黨屌翻樓下轉頭

介紹吓玩手指

得我想八重森係竹達?

彩喵啱傲嬌多啲

差唔多呢類啦，做下解說員呀、前情提要又或者下回預告呢d

真係
漫畫真係潛左接近一百話

冇睇漫畫
4個女角麻美真係咁少戲份?

係
主線入戲肉都未出黎

其實應該有排做
Mk仔又可以做一篇
麻美又一篇
樓下關係又一篇
但偏偏作者係都要拖 對上十集都拖得好勁

八重森 希望係 釘宮 會唔會過份左 d ?
雖然我覺得豐崎係幾好…

八重森都唔係傲嬌
豐琦正呀

唔見咗成一百話

藥草女神
又多個雨宮天

158劇透

相信下集起 好重要
唔會睇劇透等有啲驚喜

唔係話唔重要，不過下集真係冇乜進展

老實講 下集睇咗都冇影響

下下集就有

話晒都係個subtopic嘅第一集，無料到應該都係正常

個look好正

又要下一話。。。

第2啊

係喎

好耐無聽釘宮配傲嬌

反正係鳩下鳩下既聲優就得

如果係安野

安野襯咩
會諗起惠

動畫追左幾集就棄左
唔知點解對呢套野動畫冇愛

d女咁正都棄

追開漫畫，但睇動畫話無感

姐係睇開h漫唔睇h動嘅概念

睇漫畫先頂得順男豬
動畫既男豬太on9

主要係漫畫已經硬食左次男豬既on9
唔想動畫食多次，動畫仲要有聲

但有聲既水原樓下同墨好正

除咗跟蹤偷聽 其他都算正常啦

進度慢到

二期可唔可以換撚左個音總佢，太垃圾

慢慢溝女先有味道嫁ma

諗起做女神嗰套嘢

問題係要鳩得黎又要做到工具人…
即係專門扮鳩人既唔得。

新井里美咪幾好，唔好對白子咁歧視啦！

同你一樣，除左樓下 solo 同 last 一集，全部都係飛住睇。

係既話終於有個人可以抗衡了！
藥草女神 vs 智障女神！

我應該點樣去欣賞呢套野好呢？
熄聲同開聲係兩回事…

第11集都飛？

得半集，當然要飛啦。

藥草女神係咪講緊慎重勇者？
未睇過不過知道有依套嘢，同埋知道係豐琦愛生配

依集要收藏

全部都落 NAS ，唔知算唔算收藏 ...
等 BD 版再 Down 一次。

係。

呢套要睇

以前睇漫剩係岩水原
動畫化之後有李依同東山加乘 仲有雨宮天DEBUFF
覺得水原同樓下差唔多 贏墨少少
睇完最新一集動畫令我回想起初衷
水原果然係NO1

機心好重

呢套野係睇佢畫工>劇情

同意
但9成唔會換

兜兜轉轉都係做番水原派
聲優加乘果然係新鮮感
最重要都係角色本身岩胃口

所以想拉人去睇49
有畫工 有劇情 又唔拖 仲要出哂

樓下好慘
男豬再唔決絕遲早修羅場

樓下都好好
所以爽快D
直接收佢皮算
唔係好似隔離集集都出黎喊仲慘

係呀屌

雨宮天其實最後一集配得幾好
果刻真係水原黎
果然水原先係best girl

係 天橋個幕冇咩智障味
睇完即刻諗番起點解當初會沉佢船

沉船
你當水原係雞？

佢鬧人唔好用智障tone就已經好ok

男主一開始當佢係
我又一樣同男主不自覺地鍾意佢
叫慣佐

其實佢有唔係智障tone既聲線
隔離有套天晴爛漫佢把聲都唔係咁既
係唔明點解水原個陣要咁配

係睇呢套先諗起智障
聽佢配10月新番套pv都唔係呢個聲線

和也都係天橋完先至會下定決心曲線表白

我仲要已經唔係第一次睇呢個劇情
但睇親都覺得呢度水原冇得輸
而且雨宮天好巧妙地起個幕冇發揮到佢平時DEBUFF既作用
我開始懷疑是否有計算過

因為呢幕唔係鬧和也
個人覺得千鶴係有正視到和也對麻美嘅感情
再代入去先會有咁嘅表現

諗番其實千鶴響水族館鬧人之前真係冇咩野
一鬧就成個智障咁

我愛你呀老婆！！！！

想問下雨宮天debuff即係點

嘩打屎阿古阿

Youtube search
Konosuba Aqua

明白晒

覺得要有搞笑成份既鬧先會有智障feel天橋嗰part咁認真冇事既

第一次揸波

屌 笑死

咪再扮我老婆啦

唔好再咁講我老婆喇

留個名

點睇156話最尾個張代表墨退場

墨有入過場咩一直都係朋友嚟
不過都係世一

單戀囉

乜除咗水原之外仲有其他人入過場咩
男主沉咗水原之後
望都冇望過其他人

我覺得真係開始收線

入場既意思係 和也都對個個人有好感既話
就真係得水原既

好似係官方

水原抱住墨，好正
張圖係官方嘅，我睇漏咗右下啲字

墨真係好得意

為租借的女友獻上爆炎

垃圾袋.jpg?

到而家為止呢4個人都仲未同台出場過
樓下同墨唔好話見，似乎連對方存在都唔知

出樓下Figure

睇到110話左右
覺得有啲似l"s 既影子

想揾樓下做iphone 封面

樓下就冇啦 要唔要麻美頂住先？

唔要呀

你個名

十卜十卜

完美

師兄請慢用，留返自己慢慢食…

咁似 d 阿庫西斯教團 團員既？

DLKN 我老婆都拎出黎同你地分享
你地不了？

咁你知咩事啦

不得不承認兒登係群魔亂舞既地方
麻美都有fans

難分真與假

真係唔中意中國風

墨個眼神
灰左咁

我就覺得幾正

樓下變咗春麗

揸住隻熊貓公仔

Sumi Maid | SydusArts #pixiv

好似玩壞左嗰一個 shot ...

好可愛

麻美正

搵人開新post

應間開

[漫畫] 水原千鶴暨出租女友討論區 (4)

1001